「資深傳媒人員聯誼會」去信邱騰華 要求取締港台《頭條新聞》等節目

由《大公報》前總編輯楊祖坤擔任理事長的「資深傳媒人員聯誼會」，日前收集到 355 個「傳媒界人士」聯署，去信商務及經濟發展局局長邱騰華，投訴用公帑營運的香港電台製作的節目「成為反中亂港平台」，以扭曲真相、混淆視聽為「反中亂港分子張目」，要求邱騰華下達指令，要廣播處長梁家榮執行職責，取締「將矛頭指向中央、以反對特區政府為目的的節目」。

他們的投訴信提及港台兩個節目，包括《頭條新聞》和《騷動音樂》，指頭條新聞 10 月 4 日播出的節目，「如常」美化暴動，更將國慶稱為「國殤」和「港殤」；10 月 11 日就「附和反對派和暴亂分子的歪理」，批評反蒙面法；同日的節目借美國 NBA 球隊火箭總經理莫利的言論反中，「惡毒攻擊中央政府」。而《騷動音樂》主持梁德輝，就在 10 月 11 日播出「港獨歌曲」《願榮光歸香港》。

「資深傳媒人員聯誼會」早前收集聯署時，就向會員發訊息，指港台長期和政府對著幹，「為反對派撐腰，劣行累累」，該會以往多次嚴正批評香港電台，但港台充耳不聞，所以決定向港台「上級主管部門」邱騰華投訴，「以匯集一股強有力的資深傳媒人員民意，促使香港電台重歸正軌」。

「資深傳媒人員聯誼會」創會會長，是曾任基本法諮詢委員會委員、前《文匯報》董事長張雲楓，榮譽會長包括前港區人大吳康民，顧問包括港澳辦官方機構全國港澳研究會理事宋小莊、親建制傳媒人屈穎妍等人。

Stand with港台

Push

如果真係比人炒 叫蘋果/viu請佢地做得唔得

咪On9啦 個節目我由細睇到大

論點呢

繼員佐級協會後
又一康樂聯誼會為香港出謀獻策
聯誼會治港

屌你 聯誼會就搞返蛇齋餅糉算啦

政府ACO 康樂會出聲指點江山未

「港獨歌曲」《願榮光歸香港》

咁義勇軍進行曲一定係反動歌曲啦

記協遣責番佢損害言論自由同新聞自由啦

冇自由 又可以入人權法list

收皮吧

你老母，班建制係咪好想香港和理非變到同你水火不容先滿意？唔係你死就我亡，好呀你老母，夠唔夠薑呀冚家產

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

成員名單 交畀之鋒

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

唔做正契弟

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

加一細個唔知頭唔知路 每星期係電視機坐就係等佢播

你冇睇對話會咩，收政府錢一定要撐政府

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

名單又多左355人

港台:NOTED with thanks
我比人圍都圍過仲驚你?

絕大部份唔知乜水

太監報

黃永係咪商台DJ ?

呢班垃圾自己做假新聞抹黑樣樣齊，走去攻擊新聞自由

聯誼會

上次燒唔到佢office真可惜
口口聲聲新聞自由但打壓同行

又多一個要裝修嘅目標

由林超榮時期睇到依家太后同小豪子

細細個時都係因為咁先開始留意時事，不知幾有益

用一個比自己國家批鬥批死既人作既歌做國歌

幫佢裝修啦

聯誼會想裝修

係 日日話佢個人民大道中係選舉節目 其實喺度維穩

新聞自由？

一個商台DJ 簽署支持港台取消節目 會唔會有D問題

奶共協會出曬嚟

制裁

每年Budget建制派有份批錢比港台喎，佢地唔係應該屌建制派咩？

一定要撐港台

改個名叫資深奶共狗協會
然係請埋屈穎妍入去做慰安天使

中囯人唔死
香港就會係咁

佢哋班7頭係咪想俾人起底麻包袋

見到名都笑左出嚟, 有冇資深未婚傳媒人員交友會呀咁

中共國歌本身真係反動歌
一開波叫你起來
最尾仲叫人冒著別人的炮火前進
而家就係做緊呢 D 野
如果大家有留意對方 D 文宣，例如港台都會訪問下 D 藍絲
D 藍絲帶蟲團唱中共國歌，D 蟲要睇歌詞先識唱，證明 D 蟲可能冇聽過中共國歌

屈穎妍佢老公自己都做過頭條新聞

祝你好運
大公報